sofi有冇得玩盤前盤後?

如題

好似冇

無

開咗盤想買賣都有問題仲想要盤前

開左市都未必有得玩
何況盤前盤後

睇嚟真係好撚垃圾

平丫嗎

閱

平好似咩？

平好多咩?

you god damn right

免費的才是最貴

what do you mean
sofi美股係咪$0手續費

我無用sofi
你問番有用嗰d ching la